大家覺得呢類型女仔如何

完全冇問題

自己like自己相真係好柒

P撚完都咁樣 真係實又肥又柒
Btw咁都幾千like wtf

其實我有覺得有啲肥都唔差啲

樓主alt account?